點解男朋友條腸仔有桃味？

【黃色經濟】有個傻仔整咗個黃藍商鋪認證平台

屌個桃都唔屌你

岩岩屌完件蜜桃成熟時

因為佢成日插落啲桃到

戴過桃味嘅condom

你個條呢

屌完個桃

猴子偷桃你以為係傳說

我用咗tempo桃味抹閪

識貨

成日有第條女幫佢含

呢個應該正解
樓主應該帽子戲法